和你shop:裝修定聚人？

裝修引狗同聚人似乎難以兩全其美
只要一區爆，其實他區既人都會縮

可唔可以同警暴展一齊搞？
依家係咪冇遊行就和你shop?
點都好，要做好宣傳呀

推

借位
毋忘元朗恐襲事件